玩FGO=支持港獨

貞德=港獨

不了 玩gbf算

黎老先生教下點玩gbf

想g持振英

入fgo post

路過小圈子po
都係飛鳩貞德好j d gbf不了

Fgo post綺台主好惡 唔敢

入gbf post

這個我一定吉

細蚊仔先中二武內復製人

想知咩係吉

坂本真綾cv已經贏左

呢個我女友

點解佢係金毛頭?

5毛又開post抹黑港獨

你都戇能鳩
我地fgo全球最受歡迎手機遊戲(唔計怪物彈珠)
即係代表全世界既人都支持香港獨立(唔計冇玩個啲)

Cy = 港獨之父

我受到天主既感召
叫我用fgo黎宣揚港獨

振英遊戲

我雖然行過死蔭的幽谷，也不怕遭害
因為你與我同在；你的杖，你的竿，都安慰我

邊幾隻勁/ 用得